(集中721）張超雄單野冷處理算啦，咪再理

明明有更重要既事

721見

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

不分片，不割席，槍口一致

不分化